<完整影片> 9 月3 日 6名軍裝弄傷被捕者 頸椎受損嚴重昏迷 阻止急救員施救

借朋友AC POST

我地再剪左 合鏡頭 過程

【原Po】
大家幫忙 開左個頻道 增加前線資源

Push